我發覺70幾歲既袁弓夷對攬炒最明白，話人人都肉赤學生，但其實重好，比美國提早做野

佢真係睇得好通
泛民真係要聽下學下

佢dq令歐美唔駛等9月
早d比佢地做野

直播緊 要聽下

港豬一邊講反抗，一邊好嬲好嬲，一邊主動生活上維穩政權，盡力保護香港維持正常運作

得啦得啦，出街唔好戴口罩呀嘛

一味迫香港人去做一種唔岩佢地style既反抗係無意思

嗌到2046都唔會有結果

Be water

香港人比較適合短性爆發力強既抗爭
同埋要有現實 實際 可預期既目標

袁爸 講嘢思路清晰，有紋有路，連貫性強，同 明居正 一樣，燒山 就成日講錯嘢，亂曬籠，好似有少少退化，

你總結得好好

係

有時香港人太浪漫主義

所以袁弓真係要聽下

有啲連登仔死都唔信美國會做野囉，
我唔知佢係 PR 5 毛打手定真係咁 on9 啦，
今時已經唔同往日，
唔係乜都靠外國，
只係客觀事實全世界覺醒

多啲人睇得透就好啦

頂唔順把女人聲⋯叫爸爸⋯

聽緊，其實佢講得啱，真係唔駛咁驚
全世界畀支那害死咁多人
美國都同百國聯晒軍，駛咩驚佢唔打，差在幾時打啫
支那搞咁多嘢都好明顯已經被趕入窮巷

銀行都已經搞緊高官，擺明加速緊
我哋啲窮撚驚閪咩
同埋佢都一早叫晒大家要開離岸或者揸現金
而家銀行仲有好多錢嘅真係要小心坐穩

香港人要冷靜，唔好畀支那拋窒
首要係將啲聲音傳出去
祝願香港可以得到英美共管嘅未來

撳錯不推，推返先

係

最正係
要共產黨係香港滾蛋

推

香港人要即食
你就算聽日打仗都好過慢慢磨
係生係死一劑過最好

攬炒就係會有陣痛
但係長痛不如短痛
要相信港共好快會頂唔順
將共產黨踢返上支那

係 家下加速師幫大家傷短時間d

好多連登仔仲係講緊移民
人地一個老人家清醒過曬你地

有時候我真係唔想咁諗
圖博同東突俾支那玩殘
美國又真係有做嘢？

我都係覺得香港人一定要諗吓點反抗，唔好一味等人救

唔係佢個仔比人拉分裂國家緊係咁講